831打死人啊 記唔記我啊 半週年啦

#29Feb #太子 #831
【毋忘831半周年】
日期 : 2月29日 (六)
時間 : 20:00
地點 : 太子黨鐵站
*請自備鮮花及戴口罩

推
大家做好防疫

tui

推

勿忘831

推！！！

光復香港

時代革命

手足到時見

堅持到底

831

土

沒有忘記這一天，都好想清算班黑警，但奈何不了。

推，各位手足一定要出黎啊